放寬港人限制 買樓流程、政策及按揭

一般買實樓，係冇問題！樓花就死9成！

支爆！買左幫人埋單
幾撚多人等緊你接貨

中共感謝樓豬咁大方送錢

地方鬼城需要你

廣州700呎入場費都要350萬， 租金回報又無香港咁好
同樣價錢去買香港樓放租好過啦， 起碼租到8千

區內人都睇好覺得好賺點會輪得到外區人入場.

大陸租唔到出去，除非中心位置

放租唔得, 買香港樓, 之後一定係買外地樓for移民, 唔好買中國,澳門樓好易死